［最老狼狗BOSS］靳民知 大大力咬黃毓民春袋！！

黃毓民睇人真係

一路走黎, 始終唔得

心眼俱盲！

依家d後生仔係唔屌得，可能毓民成日gut佢掛你知佢口齒幾伶俐架啦阿靳都要生活，係泰博到係好d既

至小阿靳冇單單打打，算了，如果佢都屌埋，要屌幾百人先掂

打就打老虎

死毒撚垃撚圾

後生仔？